雖然姜B個麥記廣告on9 但都好睇過骨折Ben個Kitkat廣告

完全唔知佢想點 以後佢係咪所有廣告都出黎折下骨

Who

淨係覺得牙ben對眼好怪
係唔係叫死魚眼

支持樓主追擊條偽毒

唔知點解有浸大陸味

收緊好多負評 連登好多人迷佢

Kitkat同佢啲舞幾夾喎

agger

係有啲悶 骨折舞唔㩒睇

呢條友真係唔知有咩吸引

折骨狗來來去去得一招
好撚厭

第一次就新鮮

睇得多真係好厭

咁我一定鍾意ben多啲

佢可唔可以幫自己含

又係你，出咁多 Po 鬧 Ben，究竟有幾唔鍾意 Ben

你個班長頭號fans

造星Ben宜家算唔算半紅不黑？